車禍死者名單

車禍死者名單﹕

周文齊，女，54歲
李炳林，男，67歲
趙錦鑄，男，58歲
劉美蓮，女，61歲
王玉麟，男，60歲
李思賜，男，66歲
黃兆良，男，50歲
田天松，男，62歲
丘小牛，男，61歲
黃伙娣，男，58歲
張朝偉，男，65歲
鄭帶勝，男，61歲
陳賢妹，女，61歲
鄧姓男子，65歲
三男一女未確認身份
傷者名單：

威爾斯親王醫院：17人：

CHOY KAM TONG 男 (61歲) 危殆
LIN ON MING 男 (59歲) 危殆
身份不詳 男 (50歲) 危殆
WONG MAN LING 女 (60歲) 危殆
LEE HUNG SHUN 男 (63歲) 嚴重
LEE SHUET FAI 男 (65歲) 嚴重
LUI CHI KONG 男 (43歲) 嚴重
SO PO SHUN 男 (46歲) 嚴重
WONG CHI HANG 男 (42歲) 嚴重
CHAN KWOK CHEUNG 男 (72歲) 嚴重
YIP SZE PUI 男 (72歲) 嚴重
CHONG YUK SUN 男 (64歲) 穩定
PANG HOI CHEUNG 男 (60歲) 穩定
SO YUET TAI 男 (56歲) 穩定
WONG CHAU KWAI 男 (83歲) 穩定
YAM FUK TING 男 (69歲) 穩定
NG KWAI SIM 女 (57歲) 穩定
大埔那打素醫院：15人：

CHENG CHEE KONG 男 (60歲) 穩定
CHENG SO CHAI 男 (68歲) 穩定
CHEUNG CHI MAN 男 (59歲) 穩定
CHUI CHI KEUNG 男 (44歲) 穩定
FONG KOON SHUI 男 (66歲) 穩定
LAM CHUN KIT 男 (36歲) 穩定
LEE CHOY 男 (57歲) 穩定
LEE HO SANG 男 (16歲) 穩定
LEE LEUNG HO 男 (62歲) 穩定
LEE SIU FAI 男 (46歲) 穩定
MUNG CHI KEUNG 男 (54歲) 穩定
SO LEUNG TIM 男 (62歲) 穩定
TSUI KAM FAT 男 (54歲) 穩定
WONG CHAU HAU 男 (72歲) 穩定
WONG HON MING 男 (61歲) 穩定
瑪嘉烈醫院：4人：

LAU YUK LEUNG 男 (54歲) 危殆
WONG LOY SANG 男 (69歲) 危殆
WONG MAN KWONG 男 (60歲) 嚴重
身份不詳 男 危殆
伊利沙伯醫院：5人：

WONG HOI HUNG 男 (59歲) 危殆
LUI YAU FOOK 男 (61歲) 嚴重
CHAN KEI SANG 男 (70歲) 穩定
CHAN YUNG LOI 男 (60歲) 穩定
LAW SIU WAH 男 (55歲) 穩定
明愛醫院：4人：

CHAN CHUN WAN 男 (62歲) 嚴重
CHUNG SIU PO 男 (24歲) 嚴重
CHAN WONG FUNG 男 (59歲) 穩定
YAU SHU WAH 男 (61歲) 穩定
屯門醫院：3人：

CHIU CHIK FAT 男 (64歲) 嚴重
TSANG AH SHING 男 (70歲) 嚴重
YUEN SING HONG 男 (59歲) 嚴重
將軍澳醫院：1人：

TO CHAN HONG 男 (68歲) 嚴重
聯合醫院：5人：

CHAN YAU SHING 男(37歲) 危殆
HON CHAN KWAI 男 (69歲) 嚴重
CHIU CHUN HO 男 (67歲) 穩定
LAW YEE CHEONG 男 (67歲) 穩定
SO SHU WING 男 (60歲) 穩定
仁濟醫院：4人：

KOO PING 男 (74歲) 嚴重
LEE HOI SEK 男 (68歲) 嚴重
TSE YIU MING 男 (58歲) 嚴重
CHOI KWONG ON VINCENT 男 (53歲) 穩定
博愛醫院：2人：

MAN HUNG FU 男 (62歲) 穩定
YICK HO HONG 男 (60歲) 穩定
廣華醫院：4人

LI SHUN KWONG 男 (73歲) 危殆
SHUM SAI FOOK 男 (74歲) 嚴重
SO SHING TAI 男 (56歲) 穩定
LEUNG KWAN 女 (63歲) 穩定

清一色都係50歲以上

16歲

大部分男人

16歲個件係咪馬場番工

37歲姓陳位男士都死左

唔會 做馬場要18 好似係

好似話有d死傷者係等巴士, 或者佢係馬場外的站上車啦

希望傷者大步檻過

紅色係?

唉